<resources>
    <string name="app_name">PromoDesoft</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="company_name">desoft</string>
    <string name="company_slogan">Aplicaciones Informáticas</string>
    <string name="about_desoft"> La Empresa de Aplicaciones Informáticas, Desoft, integrada al Grupo Empresarial de
la Informática y las Comunicaciones (GEIC), es una entidad cubana, perteneciente al
Ministerio de Comunicaciones (MINCOM) que, apuesta por la transformación digital,
erigiéndose como líder en la prestación de Software como Servicio (SaaS) en el país.\n\n
Ofrece un ecosistema digital donde consumidores y proveedores establecen una sinergia
que potencia la eficiencia en el desempeño de las gestiones empresariales y de gobierno,
ofreciendo mayores garantías, flexibilidad y acompañamiento, asequible a todos los clientes.\n\n
Bajo este paradigma, cuenta con profesionales competentes y comprometidos que
brindan soluciones y servicios integrales, asociados a las Tecnologías de la Información,
lo que unido al aseguramiento de los ciclos de desarrollo por la implementación del
modelo de calidad MCDAI (basado en CMMI-Capability Maturity Model Integration)
garantiza la calidad de sus servicios.\n\n
La búsqueda de la excelencia impulsa día a día a Desoft a perfeccionarse para estar a tono
con las nuevas tecnologías y modelos de negocios, en aras de brindar un mejor servicio de
acuerdo a los estándares internacionales, acompañar al cliente a informatizar sus procesos
internos y lograr el éxito en el cumplimiento de sus metas.</string>

    <!-- Productos y descripción -->
    <string name="energux">Energux</string>
    <string name="energux_description"> Sistema para el control de todos los portadores deregéticos
    (energía, lubricantes y combustibles, las targetas, el índice de cunsumo de los vehículos y
    kilometrajes, equipos tecnológicos; así como gas y agua), constituyendo una vía para la eficiencia
    . Permite obtener reportes como: Informe de Análisis para la ONURE por tarjetas e Informe 5073 y CDA002,
    para contabilidad y tansporte.</string>

    <string name="cheqcon">Cheqcon</string>
    <string name="cheqcon_description"> Sistema para el control de documentos de pago y la
    impresión de los mismos en su propio talonario(configurando su imresora láser o de cinta) disminuyendo
    la ocurrencia de errores humanos. Permite gestionar los proveedores y los indicadores de circulación monetaria.
    Facilita generar reportes como; Constancia de emisión y entrega, Listado de documentos emitidos por
    períodos, debilitados y cancelados, registro de cancelaciones, de Solicitud de pago, Acta de flujo de caja.</string>

    <string name="agenda_express">Agenda Express</string>
    <string name="agenda_description">Sistema web, desarrollado sobre tecnologías libres, que permite
        gestionar la planificación de las actividades laborales (plan de trabajo). Basado en los
        fundamentos de la Instrucción 1/2012 para la planificación de los objetivos y actividades
        en las entidades, órganos y organismos cubanos. Certificado de Inscripción en el Ministerio
        de las Comunicaciones.</string>

    <string name="mentor">Mentor</string>
    <string name="mentor_description">Sistema Web, desarrollado sobre las tecnologías libres, que
        permite gestionar las relaciones contractuales con Clientes y Proveedores. Basado en los
        fundamentos de los Decreto Ley No. 304 y del decreto 310 del 2012 de la Contratación económica.
        Certificado de Inscripción en el Ministerio de las Comunicaciones.</string>

    <string name="gestion_mantenimiento">Gestión de Mantenimiento</string>
    <string name="gestion_mantenimiento_description">Sistema para la gestión y administración
        de la actividad de mantenimiento preventivo(Calendario y/o Metrado) e imprevisto de
        cualquier objeto al cual se le pueda aplicar dicha actividad, dentro de los objetos se
        encuentran los equipos, etc. Permite el diseño, elaboración, seguimiento y control de los
        Planes de Mantenimiento: por lo cual es necesario definir los que se ejecutarán por la
        variable al programar el mismo y que pueden ser por (días, semanas meses, años) y/o por
        (Kms, horas).</string>

    <string name="seguridad_inf">Suit de Seguridad Informática</string>
    <string name="seguridad_inf_description">Sistema que permite gestionar y controlar toda la
        información de los medios informáticos que se encuentren conectados a la red de la entidad,
        así como los servicios de telemáticos y las tareas de Seguridad Informática
        (registro del Hardware, software y datos de Red); constituyendo un poderoso aliado
        para los responsables de Seguridad Informática. Aporta un control total y seguridad sobre
        la alteración de componentes informáticos.</string>
a
    <string name="versige">Versige</string>
    <string name="versige_description">Sistema que recibe como entrada un conjunto de modelos que
        conformados los Estados Financieros (EFE), y arroja como salida diferentes ficheros XML
        referentes a cada uno; ficheros a ser importados en el sistema SIGELITE empleado en la Oficina
        de Estadísticas e Información(ONEI). Agilizando el proceso de la información de los EFE.</string>

    <string name="fastos">Fastos</string>
    <string name="fastos_description">Solución integral para Recursos Humanos que automatiza las
        informaciones básicas del Expediente Laboral y permite realizar el control de procesos y
        operaciones inherentes al área de Recursos Humanos a través de los Módulos: Reclutamientos y
        selección, Contratación, Evaluación, Gestión de asistencia y ausencias , Nóminas, Capacitación,
        Seguridad y Salud, y Pago por resultados. Facilita la gestión de los modelos solicitados por el
        Ministerio de Trabajo y Seguridad Social(MTSS).</string>

    <string name="siscoh">SiSCOH</string>
    <string name="siscoh_description">Sistema para la getión de costos hospitalarios. Gestionar consumo
    de materiales (HT1). Gestionar salario y contribuciones (HT2). Gestionar servicios y estipendio (HT3),
    Gestionar distrubución de costos indirectos (HT4). Registro de costo (HT5). Gestionar costos totales. </string>

    <string name="versat">Utilitarios del Versat</string>
    <string name="versat_description">Generador de reportes complementarios a los que se obtienen
        del Versat, correspondientes a las actividades: Contabilidad, Fianzas, Activos Fijos, Inventarios,
        Nóminas y Movimentos de compras.</string>

    <string name="acuerdos">Acuerdos</string>
    <string name="acuerdos_description">
        Sistema web, desarrollado sobre tecnologías libres, que permite gestionar los Acuerdos
        tomados en las reuniones y las tareas que tributan a su cumplimiento. Además, de gestionar
        la emisión de Indicaciones de los directivos de las entidades. Está alineado al Decreto Ley
        No. 257 del 2007 “De los Consejos de Dirección de los Organismos de la Administración
        Central del Estado”. Certificado de Inscripción en el Ministerio de las Comunicaciones.\n\n
        Principales funcionalidades:\n
        </string>

    <string name="uforces">UForces</string>
    <string name="uforces_description">Solución web, desarrollada sobre tecnologías libres que
        permite gestionar la Fuerza de Trabajo Calificada.
        &lt;br/> &lt;br/>
        &lt;b>Principales funcionalidades:&lt;/b>
        &lt;ul>
            &lt;li> Integración con el &lt;b>GeFORZA&lt;/b>, para importar y exportar información
                (empleados, carreras, ramas de la ciencia) en ambos sentidos.&lt;/li>
            &lt;li> Actualizar los datos relacionados con la gestión de la fuerza de trabajo
                calificada de manera automática, tanto la existencia y la fluctuación laboral de los
                empleados, desde un servidor externo donde se gestionen los procesos de Recursos
                Humanos (RH), ya sea utilizando los sistemas Fastos o Rodas, y en caso de no existir
                un sistema automatizado para la gestión de RH permite la actualización a través de una
                plantilla en formato .XLS.&lt;/li>
            &lt;li> Exportar la información de los empleados al GeFORZA.&lt;/li>
            &lt;li> Tablero resumen de las informaciones, a modo de información para los usuarios.&lt;/li>
        &lt;/ul></string>

    <string name="pc_inside">PC-Inside</string>
    <string name="pc_inside_description"> Sistema web, desarrollado sobre tecnologías libres, que
        permite gestionar y gestionar la información de los medios de cómputo (y sus componentes)
        conectados a la red de la empresa. Obteniendo la información desde el OCS-Inventory mediante
        una constante sincronización de la información. Además, cuenta con varias funcionalidades para
        la gestión de la información en el departamento de Informática de una empresa.
        &lt;br/> &lt;br/>
        &lt;b>Principales funcionalidades:&lt;/b>
        &lt;ul>
            &lt;li> Gestionar la información de las computadoras (Ejemplos: Sistema Operativo,
            Placa base, Microprocesador, RAM, Almacenamiento, Tarjetas, RED y otras) y dispositivos
            (Ejemplos: Monitor, De entrada, Modem e Impresoras).&lt;/li>
            &lt;li> Gestionar los movimientos de las computadoras y sus dispositivos.&lt;/li>
            &lt;li> Generar un código QR (Con la información de &lt;b>Nombre, Asignado a, Local y Número
        de Inventario&lt;/b>) de la computadora (Unidad central y sus principales periféricos) para imprimir
        y pegar, de forma que permita realizar un inventario.&lt;/li>
            &lt;li> Gestionar plan de auditorías.&lt;/li>
        &lt;/ul>
    </string>

    <string name="productos">Productos</string>
    <string name="desoft">desoft</string>
    <string name="copy_rigth">Desoft © 2021 Todos los derechos reservados.</string>
    <string name="logo_descriptio">Logo de desoft</string>


    <string-array name="products_array">
        <item>agenda_express</item>
        <item>acuerdos</item>
        <item>versige</item>
        <item>energux</item>
        <item>mentor</item>
        <item>uforces</item>
        <item>pc_inside</item>
        <item>cheqcon</item>
        <item>gestion_mantenimiento</item>
        <item>seguridad_inf</item>
        <item>fastos</item>
        <item>siscoh</item>
        <item>versat</item>
    </string-array>

    <string-array name="services_array">
        <item>
        Consultoría, Levantamiento, Diseño y Desarrollo a la medida de aplicaciones para la iformatizar y optimizr procesos.
        </item>
        <item>Diagnóstico, Instalación, Configuración, Adiestramiento, Operación asistida,
            Despliegue y personalización de los productos que comercializamos.</item>
        <item> Diagnóstico de Ciberseguridad, Elaboración e Implementación de Planes de Seguridad Informática, análisis de Logs, Detección de
        vulnerabilidades.</item>
        <item>Revisión, capacitación, validación de informaciones.</item>
        <item>Descontaminación de virus, Asistencia frente a las amenazas de los virus infirmáticos.</item>
        <item>Cursos, talleres y examenes de suficiencia.</item>
        <item>Asesoría, Instalación y configuración de servidores, hardware, correo electrónico y redes;actualizaciones de seguridad.</item>
        <item>Asistencia técnica, Versionado, Soporte aplicaciones, servicios posventa</item>
    </string-array>


</resources>